---
date: 2018-08-16
title: Випущено Okular 1.5
---
Разом з набором програм KDE 18.08 випущено версію 1.5 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися поліпшеннями у заповненні форм, незначними виправленнями у коді та удосконаленнями можливостей. Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications-18.08.0.php#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 1.5 усім, хто користується Okular.

